屌，$8.5 all in咗Blackberry

400@8.61完美摸頂

10股玩下算啦

垃圾都買

買緊黃昏，唔係買緊未來

竟然返到家鄉

入左40 股，有咩問題？
比d 信心

我開post個陣跌到7.6

9.5入左痴住亞馬遜會有咩問題？

大家睇幾多

7.9入

咁我想問你點解唔直接入amazon

爬文

其實佢套車用qnx 做左幾年啦
全球過億部車用緊
又幫政府做cybersecurity
但係之前xpev 升又唔見帶埋佢升

玩完㗎啦？仲以為好似Kodk咁一日幾百%山頂地府

SH 預佢起碼升double啦，得個50億市值
狗屎垃圾都高過去，第一波升到100億先啦

🤣🤣🤣

樓主唔提以為執咗

樓豬肥肥

太大隻升幅有限

今晚升到12，我估

應該無咁快，起碼2星期啦～

7蚊都唔知守唔守到

炒完消息又潛水